地鐵站播個首咩歌黎

'Everybody ..., everybody...., ......, .........,everywhere you go.....'
聽唔清
音就如下
Mi mi mi so so, do do do mi mi , la ti do re mi re do, la ti do re mi re'
好好聽

我到而家都唔知佢係同一個人定4個人

點搵呀屌

同一個人
果陣有人話佢既MV靠性感靚女
佢就拍左個得自己既MV